527 港島開始多人

銅鑼灣好多人

Cwb Apple store 關門

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

手足出現啦

底褲好多人

成個港島都喺人
聽到口號啦

一早已block

著名五毛都出現啦

多你老母咩 公司就真係多人喇

好多人出尼排隊食lunch